有個方法可以同黑警談判有機會放到理大手捉

首先講清楚我係食飯個時聽到旁邊既人講,係度強烈呼籲所有人唔可好咁做!

個個人話而家要活捉狗既屋企人/直情活捉休班警等等，然後要求立刻放哂所有理大既人士，一個都唔可以垃，唔係會對活捉到既狗不利

而且佢會set時限，可能每15分鐘無回應就會斬手指，跟住斬手，斬腳，挖眼，傷害會不斷升級

仲有佢話如果到時唔妥協照捉理大既人到最後就會殺左佢,而政府會輸哂民意比人話自己人都唔救

嚴重警告大家千其唔好咁做!

推

123

推123

推123456

2

p牌智狼團，你估政府會理你？你殺晒全部狗佢都只會係到暗暗高興

個個人講到如果到時唔妥協照捉理大既人到最後就會殺左佢,而政府會輸哂民意比人話自己人都唔救，班警亦都會不滿上面棄自己友不顧而出現分烈,文宣都可以煲大佢

個重點起碼拎住對家條人命，有個籌碼談判先

唔會有用 班狗都係政府嘅condom咋